今次一定要全力踢走保皇狗

唔好再比班保皇狗打手轉移視線